一齊去懲罰上水小豆島！

岩先食野個經理問我地係咪岩岩發完夢 仲叫我地小心d 大家都係香港人！仲要免加一比我地！你地話係咪要大大力懲罰佢地！

1/10

2/10

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

你係味想害死個分店經理

10/10

樓主低調D啦

但唔好食

竟然
但真係好難食